好懷疑天文台只係跟澳門去掛風球

呢邊好曬

澳門咩環境 ??

澳門市呀

尊重下啦，屌你老母